[港超成材] 2017亞洲杯外圍賽出左plot喇！

賽制: 24支國家隊分6組 每組4隊 雙循環 每組頭2隊(總數12隊)可晉級 2019亞洲杯決賽週

最理想抽籤:

plot1:吉爾吉斯/匪律賓
plot2: HK
plot3: 我島
plot4: 除左科威特之外

幾時踢？

2017 1月尾抽 2017 3月開踢

仇人組：賓賓 香港 馬代 昭南

唔解禁科威特會點🤔

可能會有一組得3隊 頭2名出線

POT 1
約旦, 阿曼, 巴林 - 下下籤 (港隊踢法專俾西亞剋死+作客舟車勞頓)
北韓 - 下籤 (唔會夠打但好過三西亞少少, 起碼對慣對熟)
吉爾吉斯 - 中籤 (近一兩年勁左好多, 主場可以贏到西亞)
菲律賓 - 中上籤 (大家都係鬼佬陣)

POT 3
黎巴嫩 - 下下籤 (又係西亞野, 而且一向唔弱)
也門 - 下籤 (好過黎巴嫩少少, 作客踢中立場)
阿富汗, 緬甸 - 中籤 (主場夠踢, 作客難踢)
我島, 馬爾代夫 - 上籤 (實力高D又贏過佢地, 心理上有優勢)

POT 4
科威特 - 終極地獄黑仔王籤 (得返10日咁都俾佢解禁又抽得中就冇野好講)
馬來西亞, 新加坡 - 下籤 (都係五五波, 作客唔易踢)
關島 - 中籤 (之前東亞盃睇得出唔係食硬)
柬埔寨, 不丹 - 上籤 (近一年雙殺過, 心理上有優勢)

plot4抽中Cambodia 一年打夠4次爽唔爽

緬甸主場用a隊都炒5:0啦

人地出B隊咋

世盃外抽籤之前高登蘇沙巴打曾經用過formula去計港隊好籤定壞籤同預測大概會有幾多分, 我再改良少少去幫亞盃外做預測:
港隊對pot 1平均預期得分係1.5
對pot 3的平均預期得分係3.0
對pot 4平均預期得分係3.5 or 4.0 (視乎有冇科威特)
即係平均來講港隊係會拎到8.5分左右
四出二情況下10分出線算穩陣, 9分就一半半機會, 8分就好危

而最好既抽籤情況 (賓狗+我島+不丹) 預計會有11.4分
最差既抽籤情況 (約旦+黎巴嫩+科威特/新加坡) 預測只係有3.5/5.5分

pot 4 關島一定難踢過馬拉同坡仔

抽到賓狗+我島+不丹
同賓科 , 偉豪， 祖仔，村長屎水淋頭

係驚D籤運上年已經用盡哂

gun

臭手第一下就抽到呢個組合

金仔d 狗屎運唔知用完未
今次又抽靚籤既話
大家準備永續金判坤

幾時抽籤？

2017 1月尾抽